LIHKG香港女神聯賽第十一輪投選專區

各組第十輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪

2017-2-4 12pm-5pm *括號內數字為聯賽排名

(17)陳寶珊vs黃心穎(8)

(12)梁凱寧vs陳庭欣(10)

(9)吳嘉熙@SGvs郭藹明(15)

(6)譚嘉儀(模)vs蔡思貝(18)

(5)麥美恩vs孫慧雪(1)

(13)杜如風vs林映蔚(16)

(4)陳嘉寶vs陳法拉(3)

(2)沈卓盈vs黃德藍(14)

(11)朱茵vs姚子羚(7)

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪

2017-2-4 5pm-1am *括號內數字為聯賽排名

(13)林嘉欣vs陳瀅(12)

(16)岑晉晴vs杜小喬(9)

(10)簡淑兒vs倪晨曦(7)

(14)麥明詩vs朱千雪(1)

(4)陳穎欣@SGvs莊錠欣(15)

(8)馮盈盈vs謝安琪(2)

(5)李佳芯vs李靜儀@SG(3)

(11)袁澧林vs趙慧珊@SG(6)

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪

2017-2-5 1pm-6pm *括號內數字為聯賽排名

(15)李嘉欣vs駱文捷(10)

(13)胡琳vs梁嘉琪(3)

(14)余香凝vs鍾楚紅(17)

(7)周慧敏vs陳潔玲(12)

(5)游蕙禎vs勞嘉怡(11)

(16)蓋世寶vs陳婉婷(18)

(2)朱晨麗vs李施嬅(4)

(8)蘇麗珊vs何雁詩(9)

(1)黃智雯vs劉穎鏇(6)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪

2017-2-5 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(12)黃翠如vs彭慧中(10)

(5)鄧麗欣vs劉佩玥(4)

(7)張曦雯vs簡幗儀(8)

(13)林泳淘vs岑麗香(11)

(9)陳華鑫vs張沛樂(18)

(17)魯芬vsMe Chan(16)

(1)苟芸慧vs文詠珊(2)

(3)陳嘉倩vs車泳希(15)

(14)黃心美vs陳煒(6)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
陳寶珊vs黃心穎
梁凱寧vs陳庭欣
吳嘉熙@SGvs郭藹明
譚嘉儀(模)vs蔡思貝
麥美恩vs孫慧雪
杜如風vs林映蔚
陳嘉寶vs陳法拉
沈卓盈vs黃德藍
朱茵vs姚子羚

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣vs陳瀅
岑晉晴vs杜小喬
簡淑兒vs倪晨曦
麥明詩vs朱千雪
陳穎欣@SGvs莊錠欣
馮盈盈vs謝安琪
李佳芯vs李靜儀@SG
袁澧林vs趙慧珊@SG

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
李嘉欣vs駱文捷
胡琳vs梁嘉琪
余香凝vs鍾楚紅
周慧敏vs陳潔玲
游蕙禎vs勞嘉怡
蓋世寶vs陳婉婷
朱晨麗vs李施嬅
蘇麗珊vs何雁詩
黃智雯vs劉穎鏇

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
黃翠如vs彭慧中
鄧麗欣vs劉佩玥
張曦雯vs簡幗儀
林泳淘vs岑麗香
陳華鑫vs張沛樂
魯芬vsMe Chan
苟芸慧vs文詠珊
陳嘉倩vs車泳希
黃心美vs陳煒

大家仲可以click入上址留意未來賽程

喺電話留返個名先

各位親愛既巴絲
希望大家可以支持下簡淑兒
佢真係好cute好靚仙氣衝住出黎
只求大家係之後既超聯都投簡兒一票
無限感激

投簡兒既情人節前有女

歡迎歡迎

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
陳寶珊vs黃心穎
梁凱寧vs陳庭欣
吳嘉熙@SGvs郭藹明
譚嘉儀(模)vs蔡思貝
麥美恩vs孫慧雪
杜如風vs林映蔚
陳嘉寶vs陳法拉
沈卓盈vs黃德藍
朱茵vs姚子羚

later

開始

吳嘉熙@SG

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
X
陳庭欣
X
X
麥美恩
X
陳嘉寶
X
姚子羚

感謝投票,大年初八快樂

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
陳寶珊
陳庭欣
吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模)
孫慧雪
林映蔚
陳法拉
黃德藍
姚子羚

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
孫慧雪
陳嘉寶
沈卓盈

[quote]LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
黃心穎
陳庭欣
郭藹明
譚嘉儀(模)
孫慧雪
杜如風
陳嘉寶
沈卓盈
朱茵

陰公，李嘉欣乙組仲要降班

鬼叫佢夠膽死輸埋比蓋青咩

嫪毐老藹蒲頭

梁凱寧
郭藹明
孫慧雪
杜如風
黃德藍
朱茵

好耐無見
感謝投票,大年初八快樂

養成投票好習慣

陳寶珊
梁凱寧
郭藹明
蔡思貝
麥美恩
林映蔚
陳法拉
沈卓盈
姚子羚

千雪
yanny@sg

未夠鐘,甲組都可以投

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
黃心穎
梁凱寧
吳嘉熙
譚嘉儀
孫慧雪
林映蔚
陳法拉
沈卓盈
朱茵

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪

黃心穎
陳庭欣
郭藹明
-
孫慧雪
-
陳法拉
沈卓盈
朱茵

黃心穎
陳庭欣
郭藹明
譚嘉儀(模)
孫慧雪
林映蔚
陳嘉寶
沈卓盈
朱茵

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
岑晉晴
倪晨曦
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
李靜儀@SG
袁澧林

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
黃心穎
陳庭欣
吳嘉熙
譚嘉儀(模)
孫慧雪
林映蔚
陳嘉寶
沈卓盈
姚子羚

幫推

c hing未夠鐘喎

算啦，有時見得多都費事提，copy埋個時間明知唔係果個時候都照覆，一係唔識時間，一係佢唔喺香港，當地時間真係下午5至1

最慘佢冇投而家果組

仲有一個鐘

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
陳寶珊
梁凱寧
郭藹明
孫慧雪
陳法拉
黃德藍
朱茵

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
黃心穎
陳庭欣
吳嘉熙@SG
麥美恩
陳法拉
沈卓盈
姚子羚

last 10

超聯都會係5點開始

完.開始

林嘉欣
岑晉晴
簡淑兒
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
李佳芯
袁澧林

LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪
2017-2-4 12pm-5pm
陳寶珊vs黃心穎 4-7
梁凱寧vs陳庭欣 6-7
吳嘉熙@SGvs郭藹明 7-6
譚嘉儀(模)vs蔡思貝 7-1
麥美恩vs孫慧雪 3-11
杜如風vs林映蔚 2-6
陳嘉寶vs陳法拉 7-7
沈卓盈vs黃德藍 10(+25%)-4> 12-4
朱茵vs姚子羚 7-6

超女開始

倪晨曦
朱千雪
莊錠欣
謝安琪

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
朱千雪
陳穎欣@SG
謝安琪
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

2017-2-4 5pm-1am
袁澧林

陳瀅
杜小喬
倪晨曦
麥明詩
莊錠欣
馮盈盈
李佳芯
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
岑晉晴
倪晨曦
麥明詩
陳穎欣@SG
馮盈盈
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
X
倪晨曦
朱千雪
陳穎欣
謝安琪
李佳芯
袁澧林

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
杜小喬
簡淑兒
麥明詩
馮盈盈
袁澧林

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
杜小喬
倪晨曦
朱千雪
陳穎欣@SG
謝安琪
李佳芯
趙慧珊@SG

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
杜小喬
倪晨曦
朱千雪
莊錠欣
馮盈盈
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

陳瀅
X
簡淑兒
朱千雪
陳穎欣@SG
X
X
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
岑晉晴
倪晨曦
朱千雪
陳穎欣@SG
謝安琪
李佳芯
袁澧林

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am

陳瀅
杜小喬
倪晨曦
麥明詩
陳穎欣
馮盈盈
李佳芯
趙慧珊

林嘉欣
杜小喬
倪晨曦
朱千雪
陳穎欣@SG
馮盈盈
李佳芯
袁澧林

感謝投票,大年初八快樂[

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
X
簡淑兒
朱千雪
X
X
李佳芯
袁澧林

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
X
X
張曦雯
X
X
X
X
陳嘉倩
黃心美

睇月曆睇時間做人

Elkie

投票
杜小喬
麥明詩
陳穎欣@SG
馮盈盈
李佳芯
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
杜小喬
x
朱千雪
陳穎欣@SG
x
李佳芯
袁澧林

唔係真事呀麻

簡淑兒

你想講出事?

冇啦冇啦

主場都仲有數講既

下下都要靠主場好難搞

陳瀅
簡淑兒
麥明詩
馮盈盈
李佳芯
趙慧珊

岑晉晴
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
n/a
簡淑兒
朱千雪
陳穎欣@SG
謝安琪
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

謝安琪

姚子羚有少少意外輸比朱茵之後,跌出升附區
陳法拉同陳嘉寶兩敗俱傷
黃心穎首次躋身升附區
林映蔚暫逃降班區

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
簡淑兒
朱千雪

陳瀅
千雪
Kay

陳瀅
杜小喬
倪晨曦
麥明詩
陳穎欣@SG
馮盈盈
李靜儀@SG
袁澧林

簡兒老公唔投老婆

老婆係我心目中女神,elva係大家嘅女神

高見

推

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
X
簡淑兒
朱千雪
陳穎欣@SG
謝安琪
李佳芯
袁澧林

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
杜小喬
簡淑兒
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
李靜儀@SG
袁澧林

你改名算啦

兵仲忠誠過老公
都係既,老公會偷食

棄權都仲可以接受
屌你老母投對家

收兵好過嫁人

估唔到呢度都可以笑聲笑聲滿載溫馨

簡兒隻兵做簡兒老公個老豆
啲關係亂到

簡兒本身已經慘
律政強人比人逼做雞
愛回家就比十仔玩弄
最後被逼揀毒撚縮骨齊
迷又被人先綁後殺
依家仲要有個咁既老公
你快d嘔番個名出黎
得我一個對簡B始終如一
我簡一生真係

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am

莊錠欣

唔識玩 between我投千雪bb

有咩唔明下次可以問架
不過今次你投左千雪我已經記錄好

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
杜小喬
簡淑兒
朱千雪
莊錠欣
馮盈盈
李佳芯
袁澧林

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
-
杜小喬
-
朱千雪
陳穎欣@SG
謝安琪
李佳芯
袁澧林

你唔駛咁擔心,我呢邊數據,樂觀

陳瀅
杜小喬
倪晨曦
朱千雪
陳穎欣@SG
-
李佳芯
袁澧林

請投謝安琪！！！

下輪就好睇,季內另一次榜首大戰

冇擔心
不過嬲

比曹星如拳賽更巔峰既頂上王者對決矚目上演

簡兒 老公

咩嚟

LIHKG香港超級女神聯賽第十二輪
2017-2-7 6pm-2am
李靜儀@SGvs倪晨曦
朱千雪vs謝安琪
麥明詩vs陳穎欣@SG
陳瀅vs簡淑兒
袁澧林vs岑晉晴
杜小喬vs李佳芯
趙慧珊@SGvs林嘉欣
莊錠欣vs馮盈盈

唉

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
岑晉晴
倪晨曦
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
杜小喬
倪晨曦
朱千雪
陳穎欣@SG
謝安琪
李靜儀@SG
袁澧林

推

Kay

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
杜小喬
簡淑兒
朱千雪
李佳芯
趙慧珊@SG

2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
岑晉晴
簡淑兒
麥明詩
莊錠欣
謝安琪
X
袁澧林

LIHKG香港超級女神聯賽第十二輪
2017-2-7 6pm-2am
李靜儀@SG
朱千雪
陳穎欣@SG
簡淑兒
袁澧林
李佳芯
趙慧珊@SG
莊錠欣

2017-2-4 5pm-1am
簡淑兒
謝安琪
袁澧林

陳穎欣同莊錠欣都係和,睇錯
第一次有人咁投法
即係得千雪簡兒你係投佢地贏

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
杜小喬
簡淑兒
麥明詩
莊錠欣
謝安琪
李佳芯
趙慧珊@SG

陳瀅
岑晉晴
簡淑兒
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

屌佢老母讓番個朵出黎呀

關我撚事

所以我屌佢老母
冇屌你老母

朱千雪

佢唔配做人老公
原本呢組諗住和，見簡兒咁慘都投左
老公竟然

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
杜小喬
倪晨曦
朱千雪

李靜儀@SG

人做老公你做老公
老老實實成個連登得我先配得上簡兒老公呢個名
我每一次都旗幟鮮明義無反顧堅定不移企係簡兒呢邊

至多下場作客投你女神

千雪BB

唔係fans投對家我冇野好講
老公投對家真係接受唔到

我依家鄭重嚴肅地宣布簡兒 同簡兒老公 正式離婚

簡兒真係好慘

比老公背叛

離婚未

屌炒撚左車

咩

林嘉欣
杜小喬
X
麥明詩
X
馮盈盈
李佳芯
X

[quote][quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am

陳瀅
杜小喬
倪晨曦
麥明詩
陳穎欣
馮盈盈
李佳芯
趙慧珊

陳瀅
杜小喬
簡淑兒
朱千雪
-
謝安琪
李佳芯
袁澧林

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
X
X
朱千雪
X
馮盈盈
李佳芯
X

佢已經潛左水

我準備狙擊佢

申請代投星期日兩場，thx

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
李嘉欣
胡琳
鍾楚紅
周慧敏
勞嘉怡
陳婉婷
x
蘇麗珊
黃智雯

申請代投星期日兩場，thx

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
黃翠如
劉佩玥
張曦雯
岑麗香
陳華鑫
魯芬
苟芸慧
車泳希
陳煒

無問題無問題

申請代投

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
黃翠如
劉佩玥
Me Chan
文詠珊

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
杜小喬
簡淑兒
朱千雪
莊錠欣
謝安琪
李靜儀@SG
袁澧林

補返依場
LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
杜小喬
簡淑兒
陳穎欣@SG
謝安琪
李靜儀@SG

OK

朱千雪

朱千雪

朱千雪
朱千雪
朱千雪
朱千雪
朱千雪
朱千雪
朱千雪
朱千雪
朱千雪
朱千雪
朱千雪

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
麥明詩
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

林嘉欣
岑晉晴
麥明詩
莊錠欣
謝安琪
李佳芯
袁澧林

杜小喬
倪晨曦
朱千雪
李佳芯
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣
杜小喬
倪晨曦
朱千雪
莊錠欣
馮盈盈
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
陳瀅
杜小喬
簡淑兒
x
陳穎欣@SG
謝安琪
李靜儀@SG
趙慧珊@SG
差啲又miss

時間內既就點都計埋你既,唔駛驚

10幾分鐘

簡兒好慘。。。請珍惜簡兒

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
林嘉欣vs陳瀅 19(+25%)-24> 23-24
岑晉晴vs杜小喬 9-28
簡淑兒vs倪晨曦 24(+25%)-17> 30-17
麥明詩vs朱千雪 14(+25%)-35> 17-35
陳穎欣@SGvs莊錠欣 24(+25%)-15> 30-15
馮盈盈vs謝安琪 15(+25%)-27> 18-27
李佳芯vs李靜儀@SG 24(+25%)-19> 30-19
袁澧林vs趙慧珊@SG 23(+25%)-22> 28-22

呢次我大撚獲,連跌4級
林嘉欣真係玩野,咁樣比人大逆轉,NBA咩

簡兒同車仔都贏波本來幾開心
係就係簡兒 老公 呢條25搞到冇乜mood

又豬
雖然豬比yanny都預左

其實你果個我就覺得奇怪左好耐,音樂台咁大個CLC區,竟然無人黎投佢既
如果有人黎投下,佢未至於咁既田地

黎都冇用
有d 25投對家
分分鐘輸多幾票

又唔係個個都好似d老公咁

李佳芯直接擊敗李靜儀,重新入主前4區域
李靜儀就跌落第五
馮盈盈未能製造意外賽果之餘更因為直接對手紛紛全取三分而下滑至第12位,離護級又近左一步
林嘉欣斷送大好優勢,但仍然離降班區有2分優勢

Kay 要守住第二有點危

yannybb 越戰越強

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
李嘉欣vs駱文捷
胡琳vs梁嘉琪
余香凝vs鍾楚紅
周慧敏vs陳潔玲
游蕙禎vs勞嘉怡
蓋世寶vs陳婉婷
朱晨麗vs李施嬅
蘇麗珊vs何雁詩
黃智雯vs劉穎鏇

1點賽事

7點冠聯賽事我頭半個鐘唔喺度
乙組都唔得閒完場

準備

繼續狙擊簡兒老公

START

[quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
駱文捷
胡琳
鍾楚紅
陳潔玲
李施嬅
蘇麗珊
黃智雯

代投 刁你老母薯片佬

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
李嘉欣
胡琳
鍾楚紅
周慧敏
勞嘉怡
陳婉婷
x
蘇麗珊
黃智雯

陳潔玲

大年初九感謝你既繼續支持

駱文捷
梁嘉琪
余香凝
陳潔玲
勞嘉怡
陳婉婷
朱晨麗
蘇麗珊
黃智雯

入佢post狙
張曦雯打biohazard7討論區3

嫪毐老藹明已留

駱文捷
鍾楚紅
周慧敏

呢個post好難狙

自己開

推你老母

大年初九感謝你既繼續支持[

推埋你老婆

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
X
X
余香凝
陳潔玲
X
X
李施嬅
何雁詩
黃智雯

毒撚唔敢開post

梁嘉琪
李施嬅
黃智雯

-
-
余香凝
-
游蕙禎
-
-
-
黃智雯

張曦雯幾時升班

推埋你老豆

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
駱文捷
梁嘉琪
陳潔玲
勞嘉怡
蓋世寶
朱晨麗
蘇麗珊
劉穎鏇

贏多啲機會咪大啲,有得升緊係直升

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
游蕙禎

仲有2個鐘,我應該最遲駐守到5點8

大把散客可以投票啦,其實我一向都鼓勵適量既宣傳

呢個係同樓上問張曦雯幾時升班講

游蕙禎
李施嬅
蘇麗珊
黃智雯

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
x
胡琳
余香凝
陳潔玲
游蕙禎
陳婉婷
李施嬅
蘇麗珊
黃智雯

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
駱文捷
梁嘉琪
余香凝
陳潔玲
勞嘉怡
蓋世寶
朱晨麗
何雁詩
黃智雯

1點賽事[/quote]

[/quote]
大年初九感謝你既繼續支持

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
駱文捷
梁嘉琪
李施嬅
何雁詩
黃智雯

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
李嘉欣
胡琳
周慧敏
李施嬅

胡琳
周慧敏
李施嬅
劉穎鏇

真係估中晨麗呢場要輸
仲以為佢會去到首循環最後一輪同智雯爭半程添
btw 智雯粉絲可以安心了

梁嘉琪

想投冠聯既7點自便，我未得閒

仲有1個鐘唔夠呀

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪

黃翠如vs彭慧中
鄧麗欣vs劉佩玥
張曦雯vs簡幗儀
林泳淘vs岑麗香
陳華鑫vs張沛樂
魯芬vsMe Chan
苟芸慧vs文詠珊
陳嘉倩vs車泳希
黃心美vs陳煒

今晚7點開始

最快7點8 7點9至開返電話，唔該晒你地了

[quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
駱文捷
X
X
X
X
陳婉婷
李施嬅
蘇麗珊
黃智雯

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
周慧敏
陳婉婷
朱晨麗
何雁詩
黃智雯

我地至多得閒幫你推post
唔會count結果

得啦，唔好幫我count

最緊要係7點有人推post，呢輪等我之後先計囉

乙組六點完

駱文捷
梁嘉琪
余香凝
周慧敏
勞嘉怡
蓋世寶
朱晨麗
何雁詩
劉穎鏇

我差唔多啦

簡兒老公今晚會啊會幫張曦雯拉

垃圾

乙組已完
請停止投票

胡琳
鍾楚紅
陳潔玲
勞嘉怡
陳婉婷
李施嬅
蘇麗珊
黃智雯

哥哥， 乙組已完

push

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪

黃翠如vs彭慧中
鄧麗欣vs劉佩玥
張曦雯vs簡幗儀
林泳淘vs岑麗香
陳華鑫vs張沛樂
魯芬vsMe Chan
苟芸慧vs文詠珊
陳嘉倩vs車泳希
黃心美vs陳煒

現在開始

嫪毐老藹投票

張曦雯
苟芸慧
陳煒

黃翠如
鄧麗欣
簡幗儀
岑麗香
陳華鑫
魯芬
苟芸慧
陳嘉倩
陳煒

劉佩玥
張曦雯
黃心美

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪

彭慧中
劉佩玥
張曦雯
林泳淘
陳華鑫
陳嘉倩
黃心美

黃翠如
劉佩玥
張曦雯
岑麗香
陳華鑫
魯芬
苟芸慧
陳嘉倩
陳煒

Pish

彭慧中
鄧麗欣
張曦雯
岑麗香
陳華鑫
Me Chan
苟芸慧
陳嘉倩
黃心美

推你老母臭閪

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
劉佩玥
張曦雯
文詠珊
陳嘉倩

推你老醒

投票呀

投呀

似乎馮盈盈唔得閒，反正我上到黎自己投返啦

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪

彭慧中
鄧麗欣
張曦雯
林泳淘
陳華鑫
Me Chan
文詠珊
陳嘉倩
黃心美

呀

幫張曦雯拉票

睇佢打喪屍真係好癲好享受

陳嘉倩

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪

黃翠如
劉佩玥
簡幗儀
岑麗香
苟芸慧
陳嘉倩
陳煒

hey hey

捨得返嚟啦

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
黃翠如
鄧麗欣
張曦雯
岑麗香

我唔得閒一陣啫，無所謂啦你投返

In Kelly chewing we trust

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
張沛樂
Me Chan
文詠珊

黃翠如
X
X
岑麗香
陳華鑫
魯芬
X
陳嘉倩
黃心美

好似仲有另一個巴打代投，搵返先

渣ga

代投K湯神

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
黃翠如
劉佩玥
Me Chan
文詠珊

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪

黃翠如
鄧麗欣
張曦雯
陳華鑫
苟芸慧
陳嘉倩
黃心美

彭慧中
鄧麗欣
簡幗儀
林泳淘
陳華鑫
Me Chan
文詠珊
陳嘉倩

彭慧中
劉佩玥
張曦雯
林泳淘
陳華鑫
魯芬
苟芸慧
陳嘉倩
黃心美

LIHKG香港乙組女神聯賽第十一輪
2017-2-5 1pm-6pm
李嘉欣vs駱文捷 2-8
胡琳vs梁嘉琪 5-7
余香凝vs鍾楚紅 7-3
周慧敏vs陳潔玲 6-7
游蕙禎vs勞嘉怡 4-5
蓋世寶vs陳婉婷 3-5
朱晨麗vs李施嬅 6-9
蘇麗珊vs何雁詩 7-5
黃智雯vs劉穎鏇 12(+25%)-4> 15-4

你係咁狙擊我做咩先
夠膽就11號出黎會一會

牛演

投票
黃翠如
鄧麗欣
文詠珊
陳嘉倩

黃翠如
x
張曦雯
岑麗香
陳華鑫
魯芬
文詠珊
車泳希
陳煒

Stephy同Moon真係揀唔到

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪

彭慧中
劉佩玥
張曦雯
-
陳華鑫
Me Chan
苟芸慧
-
-

你身為人地老公 手指拗出唔拗入

幫吹

人做老公你做老公
仲係度扮曬蟹叫人出黎會一會

算啦，佢冇面目見簡兒同你

其他人投對家甚至講簡兒整容乜乜乜我都好少理
但自稱簡兒老公雖則係ff但投對家真係25行為
你有冇見過倫敦打吡車路士球迷想阿仙奴贏波㗎

多謝你既認同

不過隻羚羊得

多啲黎投票啦

Stephy
Wingto
JM

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
劉佩玥
張曦雯
岑麗香
苟芸慧
黃心美

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪

彭慧中
劉佩玥
張曦雯
林泳淘
陳華鑫
Me Chan
苟芸慧
車泳希
黃心美

黃智雯所向無敵11連勝
朱晨麗不敗身被破3分緊隨黃智雯
前7位置爭持十分激烈
陳婉婷開齋,鍾楚紅2分居榜尾,乙組成4組中唯一人人有分組別

1個鐘

LIHKG香港超級女神聯賽第十一輪
2017-2-4 5pm-1am
杜小喬
倪晨曦
朱千雪
謝安琪

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
劉佩玥
張曦雯
張沛樂
魯芬
黃心美

簡幗儀

成日唔記得投

最後10幾分鐘,有無絕殺睇呢

泳希

仲有5分鐘，相信要投都投晒架啦
聽晚開始一連4晚有第12輪快車架

唔係後晚咩

26甲 27超 28冠 29乙

完

又要捉25

夠鐘啦

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪
2017-2-5 7pm-12am
黃翠如vs彭慧中 11(+25%)-8> 13-8
鄧麗欣vs劉佩玥 9-14
張曦雯vs簡幗儀 18(+25%)-5> 22-5
林泳淘vs岑麗香 6-11
陳華鑫vs張沛樂 14(+25%)-2> 17-2
魯芬vsMe Chan 7-8
苟芸慧vs文詠珊 13(+25%)-8> 16-8
陳嘉倩vs車泳希 15(+25%)-4> 18-4
黃心美vs陳煒 10(+25%)-8> 12-8

連登仔真係變曬質，魯芬竟然會輸比個不知名人士

而我不知道她是誰

票投Angela

苟芸慧輕取文詠珊之餘,仲幫埋陳嘉倩上直接升班區既第二位
近期人氣急升既張曦雯再響勝鼓後入返前6
魯芬主場1分飲恨,主要護級對手Me Chan,車泳希同得6分,暫排15,16位,離安全線仲有3分距離

如果最後苟姑娘JM同張曦雯升班
我簡來季隨時要護級

下季最少無左周太呢啲無謂人喺度,應該會刺激好多

有睇熊仔頭應該先識佢

我唔想刺激呀

有睇都唔知乜水

Me Chan唔計今晚,佢贏到沙律都好撚驚啦
不過證明沙律應該係比人當G多過當佢女神

沙律又係乜水

11場輸鳩晒果個

做show做到出哂面果個？

係掛,唔知,無睇viu